一個和理非的反思，飛越瘋人院的覺悟

我五分鐘前都不明白衝擊既意義
亦都唔知道會帶來咩效果

不過唔重要
可能係呢個非黑即白既香港
正正就係需要一點瘋狂
更需要容忍呢點瘋狂既胸襟

啱